陳雲：我想大家重溫一次光復香港戰役的政治定性、戰略定位及戰術。

陳雲：關於維繫香港自由鬥士（Hong Kong Freedom Fighters）的兵源和戰鬥力、持久力的問題。我想大家重溫一次光復香港戰役（Liberate Hong Kong）的政治定性、戰略定位及戰術。
一、政治定性：香港這次鬥爭，是全世界反中共、反法西斯、反政府監控人民的前線鬥爭，具有解放香港及解放世界的重大意義。全世界的人都應該支援香港人這場戰役。
二、戰略定位：這是人民戰爭，也是持久戰。愛護香港自由與憲政的香港人，不分階級、性別、年齡、族裔及地區，都應該投入這場有關香港生死存亡的戰役。投入的方法，各自按照自己的專長、財力和地區而定，即使不參與的市民，也要在必須的時候贊助、掩護及協助香港自由鬥士。
三、戰術：流水社運，游擊戰。無名無姓、無領袖、無大台、無佔領、無陣地，得到戰略目標之後便解散再來，前仆後繼，直至得到戰果為止。
四、戰果：香港普選，憲政民主，完全自治（與香港獨立一樣），不到此戰果，我們誓不罷休。普選之後的立法會必須通過法例或令到行政長官發告行政命令，取消撿控是次香港解放鬥爭的所有被捕平民，立即無條件釋放獄中所有香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士），給予充足之名譽恢復、就業安排、退休安排及金錢補償。另外依法逮捕是次自由鬥爭觸犯政府官員守則及警察守則之官員，懲罰協助政府虐待自由鬥士之公私法團。
（拜託各位協助廣傳，傳閱可以，口傳可以。使愈來愈多人知道和理解。必須持續宣傳，才可以變成人民戰爭的。）

唔係下話, 而家仲信陳雲?????
我認為佢係共諜。

推

成年人應該有 獨立思考能力

岩聽就聽
唔岩聽就屌
唔好見人就反
睇完先屌

最緊要啲資訊岩
有助我哋應對嚟緊嘅戰役

自治同獨立係完全唔同

陳云根條仆街又係度呃人

又有白痴仔信先好笑,

又LOOP返2014年

今次輸就乜都無，推

十件啱嘅事包一件錯嘅事嚟等人中伏，條友成日係咁

冇需要因人廢言
陳雲好 劉細良好 燒山好 甚至P牌仔都好
言論有point make sense嘅我地就應該聽

十件「阿媽係女人」既事

佢個「2017年」做唔到30年按揭樓價崩盤,
都今日唔講, 以為無件事
on到核爆

陳云根連《基本法》有無限期, 《中英聯合聲明》有無限期,
到今日佢都仲未明

「阿媽係女人」= 有point make sense

勿因人廢言

老鼠曾mk暉都會間中講人話儲信用
共諜有時正常唔出奇

唔講哩啲
點煽動人放棄獨立調查？

支持林鄭，支持黑警，對示威者開實彈打爆頭

沈旭輝
劉細良 （呢排吹緊和理風）
咪一樣糖衣毒藥
甚至陶傑都有講過唔好衝

重點係我哋
點樣喺呢班人身上
拎到有用嘅資訊
而唔係全盤接受

永遠唔會有個人
可以講中哂
所以要靠自己理性

陳雲係好大問題。唔好share唔該

無錯！

包括當年用「永瀆基本法」水尻人投佢果條仆街陷家剷

陳雲一向係私怨撚
並且一直反獨派
呢點大家明

但佢分析土共 港府
同劉細良一樣
係有一套
因為佢哋做過幕僚
或多或少有啲用

知己知彼 百戰不殆

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

獨立無sino-british join declaration 支持，難度好撚高，你要獨立應該係先universal suffrage,再用新加坡模式獨立

有咩問題？佢篇文邊到有講錯？

咁應該要點做先可以獨立

支持，有用的說話值得推

用頭三個point引去第四個point嘅所謂自治。但條陷家剷成日將自治spin去呃人嘅永續基本法度

有人咁都睇唔撚到，所以真係唔應該再share陳雲嘅文

Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

兒登仔正向Fool me twice衝埋佢,
無眼睇

我成日都覺得, 香港係無得救
D人太豬

修憲攞來用呀
講d唔講d

用你老母，佢個永瀆基本法係under一個唔守信嘅中國，你又講啲唔講啲

大致認同
推

推！

下次你delete咗陳雲兩個字，一定過千likes...

其實個目的係一樣，有食藥就支持下啦

認同要流水社運

唔好因人廢言啦

反對陳雲唔緊要

唔該指出篇文既問題作理性討論

謝謝

上面指出咗啦，唔好選擇性失明

點spin

仲要頭三個point都係「呀媽係女人」既9up

1. 反送中運動一開始就係反對中共加強控制香港既運動呀嘛
鬼唔知香港人反緊共？
2. 不嬲社運都係人民戰爭黎架喇，唔係香港人打既唔通請僱傭兵黎打咩屌你
3. 你老味Be water都講左兩個月，呢段廢up真係廢個呀媽係女人

呢d廢up真係唔知推黎做乜尻

唔永續基本法咁點港獨？

點解港獨要永瀆基本法？

唔守信用嘅中國咪有依家嘅效果囉
比全世界圍攻緊，美帝經濟制裁中國
如果中國夠膽繼續唔守，點解佢又唔即刻一國一制？

陳雲不嬲所講嘅所謂自治，就係問一個完全唔守約嘅中國去永瀆基本法

圍咁又點？點解唔係趁而家中國畀人圍時離開中國？

咁當永續基本法係冇用，咁有咩辦法可以港獨

我都想香港可以離開中國，咁應該點做

推推推推

宣傳中國已violated 聯合聲明，畀牌西方國家介入。

我明你講緊乜

陳雲個自治／黎緊既雙普選，都會有美國同埋英國參與係入面

再加上有真雙普選，政府同佢地既施政都會傾向番香港人（冇晒惡法，150人個制度會改etc

就唔會有你既擔憂，中共反口or 乜乜物物

而家就係唔信中國會畀。唔好再永瀆

大家都做緊呢樣野

咁就睇下美帝點樣迫到中共比香港有普選

唔係要美國逼中國畀普選，而係畀牌美國上，等美國逼中國放棄香港主權

永續基本法係最溫和步向港獨嘅方法
亦係大眾最容易接受到
基本法本身受國際承認，只係個主權係屬於中國
最重要係香港識捍衛自治權，區隔中港，主權係中國呢啲字眼可以透過修憲去改
當然中共係有最終決定權。如果中共唔比，而且干涉一國兩制得好大，香港咪好似依家咁去抗爭，訴諸國際

字眼問題而己

「2017年做唔到30年按揭」呢D遠既柒嘢唔講,
「G20唔可以講港獨」、「遊行舉美國旗」
咁點呀依家？
TRUMP重啓談判啦！

戰術？戰略？收皮啦叫佢

「永續基本法」就係承認共匪永遠統治香港的合法性及權威
咁點撚樣步向港獨？
港獨就係共匪非法佔領香港, 所以有權獨立嘛

救命呀！

字眼你老母，偷換夠未?

唔好用咩“實然主權”去偷換。

要香港唔再under中國。要歸英或獨立

唔係比唔比既問題

中國企業係香港集資，一年30幾蒂億美金
中國一年gdp 10幾萬億美金

香港係中國既春袋黎，我地有足夠大既威脅去自爆，中共為左保住d錢
一定會妥協

所以點解佢唔出解放軍，因為就係開槍打爆自己春袋

唔出解放軍，我地又可以令香港經濟強行下趺到一個地步，d大地產商屌唔到，佢地自己會搵政府傾，施壓比政府

因為最緊要出解放軍，同真普選中間係冇其他選擇

近日吹風話要有獨調，明顯就係要中間落墨，袋住先，減民氣
然後手足輸晒生命，前途，香港又會有社會信用系統，監控燈柱
以後連遊行都冇人出。

所以唔係中國畀唔畀，係我地有冇決心，仲到佢冇得揀
只有比普選我地，先可以保住香港哩隻金蛋，大家一齊發大財

你係期望短時間見效？

你呢隻青山派真係癲得好勁

香港唔係主權國家, 聯合國無席位, 連訴諸入禀國際法庭既資格都無

全部國家都唔敢得罪支那

咁點向國際救援呢?

咁ON, 真嗌救命

push

陳匪雲根信徒又loop.

今日可以係，但將來中國唔係必定要靠香港。仲under中國的話，到時中國就可以反口。

所以點解要歸英或獨立

大家一家唔可以信共諜陳雲熱狗

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

一定係做嘢, 越快見效越好啦

100年後先計數, 好無呀？ 死得啦, 赤化完成啦

每日150 + 150個, 仲有多少時間呀，頂你！

香港有普選，就會變到有主權一樣

「全部國家都唔敢得罪支那」
而家右翼思想抬頭，好多西方國家都係右翼總統

唔會唔敢得罪佢

共產黨好驚港警叛變，安穩之日就係清算警察之時

咁點解唔係趁機搵外國支持下脫離中國呀？

「將來中國唔係必定要靠香港」

起碼而家一定係先啦………

「仲under中國的話，到時中國就可以反口」
冇錯，所以黎緊既香港係美國出手，迫中國比普選香港，再同中國共同管治香港，加上如果英國企番出黎講中英聯合聲明

中國就冇得反口，亦反唔到口了

有普選就搞到哩150人

‘獨立’但繼續由解放軍駐軍
信云伯=浪費人生

當然同時做啦，冇人反對呀

可以修憲，不過就好難做到

你唔信實然主權咁我冇野講

唔係同時做，唔好再under中國。中國一有機會就會反口

under得中國當然唔信

冇錯，所以黎緊既香港係美國出手，迫中國比普選香港，再同中國共同管治香港，加上如果英國企番出黎講中英聯合聲明

中國就冇得反口，亦反唔到口了

睇唔睇得明？

畀你老母。咩“同中國共同管治香港”？
而家要趁機撤底踢走中國
踢走到中國先係真正無得反口。你偷換夠未？

英國企得出嚟講聯合聲明的話，當然係畀牌美國夾英國收返香港啦你老母

PUSH

1）我偷換咩呢？

2）即使係兩個方向，但其實而家做既野都係一樣

唔知點解你要狂屌

1）將人哋嘅說話偷換返去”中美共治”

2）唔一樣。文宣方向已經完全唔一樣。一定要同中國主權上完全切割

陳雲真係好撚煩

支持林鄭，打到佢仆街

1）我冇，我只係指出如果你驚中共很口，我會話你聽係普選底下嘅中共係反唔到口

當然你主張同中共完全遲過，我個人係冇意見，亦都當然唔會反對

2）同中國主權完全切割，呢個我係非常樂見
基本上同而家嘅台灣係冇分別

而其實有真普選就已經可以做到，有真普選，到時先公投，情況好似英國公投脫鈎一樣，其實兩者冇抵觸

1）中國要反口，只需要等香港再無利用價值時已經可以反口

2）唔好又偷換。under中國已經唔係同中國主權上完全切割。

1）所以有普選之後就要諗所謂嘅前途自決

2）台灣而家有冇主權？

1）唔係。under咗中國嘅普選就唔見得會有前途自決。而時機一到中國就會反口

2）台灣主權無under中國，有自己軍隊。話你偷換無話錯你啦

1）都話反唔到口....
香港人冇咁快冇利用價值掛？

2）台灣有晒一個獨立國家應該有既野，但係佢字面上哈係獨立
你明嗎？

1)點解反唔到口？中國等到香港無利用價值時就可以反口啦

2）唔係我唔明，係你喺度用台灣去偷換永瀆基本法。台灣係一個獨立國家。永瀆唔係。講完

1）無利用價值前途自決/香港冇利用價值既話，佢理都唔會理啦

2）台灣真際上係一個獨立國家，但字面上唔係，都係一個中國既原則下存在

明嗎？